_`**--Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.--**`_
Одна функция позволит выполнить одну и ту же команду в разных местах кода, тем самым не перегружая код. Соответственно и изменения, 
 при необходимости,вносяться только в одном месте, в функции, которая выводит инфо.
 

_`**--Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.--**_`
При вызове функции ей передаётся список аргументов, эти аргументы 
присваиваются параметрам функции в том порядке, в каком они указаны.
Если в функцию не передать аргумент, он по умолчанию будет undefined

